其實呀爺點解會唔放棄何君堯呢？百思不得奇解

呀爺中聯辦721放任「無警時份」
何妖負責同啲大哥聯絡同找數

你叫佢查自己根本無可能
查嚟做咩 自己搞嘅點會無資料係手
最容易嘅係同呢班傻鳩割蔗當condom
有乜理由何妖仲可以生存到

海賊王政府都同七武海割蔗啦

卒仔仲有利用價值

爺你老母

幕後仲有更重要人士撐腰！
齊昕個老豆甚至更高級擋員
況且河妖呢個係反骨仔丶隨時反咬阿爺一口仲可以推得一乾二淨！
此人如果比佢做到高級擋員又真係幾好丶必亂！
國之將亡必有妖孽

七武海？佢連巴基果皮都唔係

因為西環未射

邊個係呀爺？

喺中央嘅角度，越多何妖、廢老689越好
佢哋最「政治正確」

經歷左咁多個月仲認共產黨做阿爺

呀爺

何妖認咋

喺藍絲眼中何妖係=梁天埼既英雄，白衣人保家衛國打甲由，何妖做得好
總知你將平時講野既人名改做藍絲嗰邊既人
就會明何妖點解咁多藍絲鍾意，因為佢做咗好多我地唔鍾意同覺得過份既野

咁得藍絲心點會放棄佢，當然有咩事就行先死先啦

大把呢d小丑，多一個唔多，小一個唔小

爺你老母，香港輩分仲高過佢

阿妖成功用切割鄉議局勢力呀，中聯辦控制鄉、黑、警三大勢力，阿妖係代表人物，未有替代品，下屆都會見到佢唔好出奇

最撚憎人講呀爺 支共就支共啦